林鄭已贏 大家已經混入一片恐慌

又話上唔到連登 又話宵禁
就快全港停工添喇

未能驚過

混亂先好

出面幾多恐慌post

邊撚到驚

恐慌？ 似係嬲撚到仆街wor?

驚？不知幾興奮
股市跌到仆街最開心

恐怖攬炒係林鄭贏咩？

恐乜撚, 今晚出去同佢死過

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

咁咪攬撚住柒婆一齊死

有小小興奮
終於要攬炒

下 好撚興奮wor
好似過節咁

如果真係，除左VPN，可以用埋twitter同reddit溝通

嬲就有
今晚唔係仲唔出丫？

市場已經恐慌

決戰時候已到

恐慌先岩

我地有咩怕，無野輸

戰前準備係亂D

快撚啲冚港產

全港停工有咩問題
立即三罷直接攬炒

贏你老母呀贏

係憤怒呀

係咪連登又俾人DDoS先上唔到咋？
連仔可唔可以快啲澄清有無ISP真係擋咗連登？

最好燒到港豬層 燒醒佢地

怒氣值已經到達新高點

頭有一個，命有一條，驚西？

大家冷靜，保持隊形先

上唔到連登係事實
自己試下smartone hkbn電話數據上唔上到
連大學wifi都有d上唔到

恐乜撚
嬲多過恐慌

係未雨綢繆
等禁左再慢慢上黎傾點對應？

準備臨戰

驚你又話驚唔驚又話歡樂 on9

我和閘機有個約會

只要無視蒙面法就得

攬炒！！

唔撚驚唔撚嬲咁又點革命

未雨籌謀 唔係驚

我地要令啲藍屍恐慌

撳錢阿

最好經濟恐慌

我真係好撚驚.jpg

林鄭贏咗咩

咁樣我系唔會驚嫁 屌你老母

咩po啊？ 睇過？屌你老母！

咁係咪代表要準備嘅野唔洗做先

的確down定Twitter Reddit 買VPN係要做定喎

有啲興奮點睇

恐佢老母 興奮到仆街

唔係驚
係嬲 仲要係好撚嬲

講出個情況啫，邊有人恐慌

驚得幾多

贏佢個閪咩贏

得你亂咋麻

咁叫恐慌? 依家係搵定方案呀，唔通真係即刻見招拆招? 諗都唔洗諗呀天才?

恐你老母
決一死戰既時刻來了

驚條撚呀 法照立 Tg照放 唔通唔帶mask咩？冇Logic

點驚都好
停工都係無可能

咁咪好咯 終於有番少少焦土味

同感

焦土之母

無一個連登 仲有千千萬萬個LIHKG

嬲多過驚

驚閪咩

其實唔慌 不過要準備好先

咁就叫恐慌

林奠：依d先係不合作運動.jpg

好多人都好嬲啵

班香港銀髮族，有冇人教佢地番牆呢？

無恐慌過

明明好多野可以做
文宣叫人沽港股、撳港元
大條道理搞三罷

偏偏就只係一堆人得個話驚乜驚物又反抗但又冇行動建議

最緊要係一齊亂
全世界不論黃藍禁曬啲錢出嚟

呢啲唔係驚，係興奮

嬲同驚都唔識分？

亂都有分種類嘅

贏你老母咩

其實幾好

而家講緊緊急法呀！！！

同我簽咗佢！！！

同我share開去！！！

你驚？

亂對件事先好 個啲咩所謂中立個啲全部攬炒

開心

你咁樣係唔會令到我驚架

邊撚度驚
連登仔等攬炒等左幾耐
係嫌佢未夠盡

唔撚驚 咪自亂陣腳

push

麻目最好啦屌你

推 唔好亂軍心

驚？？？
身邊朋友都嬲多dwor

唔亂點攬炒

贏點係邊

全港停工先好

狼來了緊
app web版不斷ddos之後又開得返

唔洗返工
全面抗爭

驚就罷工啦

開心到唔知講咩好

驚咪好囉全世界越大反應佢越騎虎難下

返屋企瞓覺， 睇直播，睇佢哋做大龍鳳，睇佢哋點樣戇鳩鳩

恐懼就係極權統治嘅手法

我都想知

on9令到全港恐慌都可以話條八婆贏
你不如話解放軍入城就贏哂

大混亂係我地贏

終於等到攬炒驚條撚

邊有人驚

唔混亂又點令到個市恐慌

而家都出得 反正三點佢都嗡唔出咩屁

agger
習大大都唔敢用解放軍
林奠幫習大大做到等同用解放軍最開心

邊度恐慌，而家不知幾撚興奮

冇驚過

If we burn, you burn with us

要去超市入貨，罐頭，即食麪，水

天下大亂 越亂越好

我好撚興奮

班C奶搶緊野食

依次驚就輸一世 今晚口罩出街

邊撚到係驚
係大家搵緊Backup方法

如果連我地都覺得驚你覺得D廢老會點

真

冇錯，媽咪，我哋來攬住你啦

普通市民仲恐慌
咁先係真攬炒

唔驚
決心更大

我認我好撚驚 咁點？驚咪企出黎 條八婆要焦土咪幫幫佢

未撚驚過...快D攬炒得唔得

攬炒意料之中，製造恐慌令全香港不分政見，拼死一戰

混亂係開始

全部人呢喺屋企
鋪頭冇生意
咪等於罷工囉

大家聽我講，其實條數好易計，當大家連５年刑期嘅非法集會唔驚，１０年刑期嘅暴動罪都唔驚，咁立條一年刑嘅蒙面法做乜９？真係可以止暴制亂？梗係唔係啦，你估佢地真係白痴嘅咩。

其實刻本應該係借啲意，啟動咗緊急法，之後再製造混亂，再用緊急法取消區議會選舉。

你會話，區議會都冇Ｌ用嘅，點解要取消？咁你就大錯特錯，知唔知其實全部民選區議員都係特首選委？知唔知有幾多人？係１１７個選委，比立法會嘅７０個仲要多，足以左右大局，而且區選係單議席單票制，建制派可以輸仆街，咁你話，林奠又點可能比今年嘅區選繼續選落去？

咁大家應該點做，唔使我講啦。

恐條毛 不知幾開心

林鄭好波

唔喺阿

三罷啦 快， 最緊要機場同股市都罷工

無驚過，愈黎愈興奮

而家唔係我哋驚 係市場恐慌

驚系咩 咩九都無

公司班老細好嬲

合理
就打仗

直接三罷

唔驚都要扮驚，搞到個股市，connect埋藍絲

講多d 唔明

嬲姐

Schedule左好耐嘅meeting取消哂

都未跌到仆街

仆街未買午餐肉

全民通渠

抵啦 唔理政治 政治自己都會搵上門

又話攬炒 依家實施緊急法又宵禁又有人屌 依家咪幾好 係大家努力成果

佢要攬炒嘛，我地配合緊急法既經濟恐慌，就提款提到佢擠提為止

佢宜家咁搞最大影響唔係我地
係外資 地產霸權 商家佬
我地有咩影響 咪繼續出囉

見證歷史一刻幾興奮

遺書都寫定左，我有咩好驚。唯一驚既，係家放棄

做準備姐on9

係咪唔洗番工一齊做廢人咬老綜

今晚照出

攬炒冇人驚，咁仲係唔係攬炒?

香港人還拖！！！

今晚一齊去買 早餐肉 牛餐肉 晚餐肉

多唔多人㩒緊錢？

林鄭攬炒之母唔係流呀

美國幫幫手

未夠亂啦 DLLM

越亂越好 大把財團受影響 講錢最實際 到時佢地逼住出聲

有恐慌咩
不知幾開心

識野

有定心理準備好d

點解要驚 攬炒唔係我地目標咩

你都on9
嬲同驚都未識分
士氣高漲同混亂都未識分

不被捕咩事都無
一被捕多左條罪入咁解之嘛
做野唔戴罩,唔即場被捕都事後被捕,一定走唔甩,守法既根本就係ON9

恐你老母呀，大家積撚埋啲火，搵緊方法贏佢咋

個仆街政府明顯係想試下你班港人會有咩反應，然後捉鳩住你地個反應再慢慢玩鳩你地

其實宣佈重陽節快樂

焦土派大勝
同港豬，藍絲一齊死

係個運動唔上唔落個陣
林奠又助攻

唔係驚 係嬲到仆街

驚係邊？只係保護自己，今晚照出街

樓主似乎係理解人地情緒方面有障礙

公司出左email叫全世界快啲走
其實驚啲乜

勁興奮

最好停工，全世界再冇理由唔出黎！

大家迫到佢出大絕 比啲掌聲自己

真 冇得上網睇港豬點死

各位
要珍愛生命
我地未輸
記住要深信黎明前係特別黑
求下你地， 堅持到底

驚佢老母啊

贏佢老母

愈亂愈好

全公司人無驚過
乜撚恐慌, 係驚佢玩得唔夠大, 柒唔夠比國際睇

講左做,真係做, 有咩好亂?
enjoy it~

冇人驚 大家都係度思考緊可以做咩

隨時響屋企拎把魚生刀落街

就係要佢亂

全港停工 但有糧出最好

我驚比人㩒哂多啲

對，制度恐怖襲擊

巧京京啊

重陽拜林鄭山

驚閪咩，目標達成

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

冇人驚wor

一、二、一、二……

反枱啊
要驚就要令全香港都驚
全部人同我去買曬所有乾糧

嬲到要唱美金

最多咪一齊番屋企訓覺

佢成日話宜家沙士咁窩... 股市都未跌，邊係呢

好興奮wo唔知點解..有種仲期待過等iphone發佈既感覺

hahahahahA,鬼唔望佢立曬全套，立即一國一制tim,

定啲黎啦，商人都未驚

政府主動升級濫炒

分清楚 危機意識點都要有
你好有把握到時ban晒啲嘢大家有晒解決辦法？
未雨綢繆 唔需要講呢啲冇用嘅說話
你咁有把握嘅帶領我地贏啦係就

如果你覺得諗對策都係恐慌
ok

以後只可以係tg見到連狗連豬

有混亂咩

其實仲有好多港豬都係咁生活

美金慢慢上升中

我都係想攬炒姐

贏？你識唔識嫁。
恐慌係停唔到抗爭，
只會更亂。

做緊戰前準備喎我見

麻煩簽左佢

其實一撚樣，蒙面出來抗爭，佢捉都係走㗎啦，咁捉到都犯法，你捉唔到你又搵唔番佢！所以其實想立緊急法，有理冇理都拉得！

全港停工咪啱

好撚開心

係停工就好

宵禁咪正, 大把鋪898

奄奄唱咗

無撚驚過

好撚驚屌

驚你老母
火就有

係唔會驚架

恐慌？
又話要焦土？

攬炒之母

停工唔好咩

仲蒙面法。。講緊緊急法阿！

蒙面法已經通過左喇

好快到緊急法同宵禁令

我都係，好開心，開心到心跳好快

驚閪 佢BLOCK 咪即刻買VPN

梁家傑解釋得好淸楚 那個厳重後果

我哋得返兩條路，攬住一齊死 同 革命
我揀後者

邊個話你知我地驚

好似簽唔到

你咁樣我係唔會驚咖

我都係，忍不住係咁笑

你呢？

而家講緊緊急法呀！！！

同我簽咗佢！！！

同我share開去！！！

簽丫DLLM

林鄭

驚閪

無人拆贏蒙面法，抗爭就輸

佢宵禁令其實唔怕 我地朝早幫佢三罷宵埋朝早咪得
真攬炒 停擺香港

恐乜撚野
慶祝都黎唔切
今晚我迫不及待好想玩玩了。

咪係
唔通樓主以為正常翻工翻學先好

Cls

你咁做唔會令我驚架

我哋係唔會驚你㗎叫你老母

黃藍是政見，撳錢是真理